發覺啲廢老商户都幾on9

同樣係旺角
唇茶一日有27k營業額
有啲藍户這自己生意跌左70%
有冇諗過係自己垃圾
本身唔吸引
好似閪茶 仲有大把港豬不顧世人眼光照飲
你就知 係自己啲產品有問題啦

場運動因為你地亂搞活動就黎要輸喇